★IT男通宵工作右耳失聰 醫生：長期戴耳機損聽力

福建福州23歲的邵先生從事手機遊戲開發工作，常常要捱夜。邵先生在近日的一個通宵後，驚見右耳失去聽力，經醫生檢查後確診為突發性耳聾，目前正接受治療。醫生表示，突發性耳聾常見於工作壓力太大，且沒有足夠休息。此外，長期配戴耳機，尤其是入耳式耳機，亦很容易會損傷聽力。

我隻耳仔都就報廢了

你真想到了50歲還靠寫程式來養家糊口嗎？

個時試過，嚇死，醫生話係可能耳塞但唔見到耳屎，最後洗耳

唔信

Working=disabled

仆街

右耳失去聽力都有得驚見？

免費送